Apple 刻字服務自我審查

比較敏感，涉及政治因素既字眼，都會有人打黎話唔刻得亦唔會出正式電郵，亦推卸話唔知你想刻既係咩字，只收到order唔俾刻

相信會有更多外資自我審查

Send返封email投訴佢?

black live matter 呢？

黨媒truth hk又出fake news 又用721微博假圖

佢個廠係中國，你想佢點刻比你

用完即賣，認清現實，只會愈來愈多呢類自我審查，
上面位巴打岩，好無奈

中國組裝係咁嫁啦

集思廣益，ipad 刻字改左Fight for freedom , stand with Hong Kong

如果都唔俾，仲有咩可以刻？

BLM 又得喎
啲果粉點解釋

之前已經有人開post講過啦，啲人淨係識同你講「以前可以刻到」

建議你坐時光機返去以前刻

聯署支持封殺微信同TikTok

apple 奶共唔係第一日ge事